寫中文詩詞歌賦

臨近final 又係多愁善感嘅叫春鐘數
詩詞歌賦請出招
當係幫大家又幫自己抒發一下

推 歌詞也可以